# DesafioIndra

- O projeto visava a implementação do CRUD, com três interface que exibissem dados de uma requisição a uma API, as listagem dos dados foram tranquilas, dificultanto apenas a forma de como exebi-los, pois senti dificuldade na hora de definir o layout da exibição. Com isto a listagem foi de forma simples e direta utilizando de paginação em uma delas, a implementação do CRUD foi um pouco mais complicada devido ao fato de que não tinha tanto dominio do ANGULAR, porém pesquisei e estudie nesse tempo que tive e conseguir criar funcionalidade de cria e atualizar. Mesmo não conseguindo termina o projeto no tempo, eu sinto que consegui dar meu melhor e buscar aprender durante o desenvolvimento mesmo não tendo conhecimento de algumas coisas. Acredito que se estivesse trabalhando em um projeto profissional poderia entrar em contato com os companheiro de projeto e tirar duvidas referentes algumas coisas, no qual estou buscando aprender e evoluir ajudando cada vez mais. 


- O projeto foi dividido em 5 compononentes, 3 de listagem e 2 para manipulação do CRUD.